到而家都仲唔戴口罩究竟係咩心態？

25歲以下嘅我當你無經歷過沙士或者得幾歲，無咩感覺
50歲以上我當你地係廢老 唔撚理你
咁25-50歲嗰班呢？
明明十幾年前一役仲歷歷在目，咁都唔識死？
周街都係大陸人，大家記得戴罩

買唔到啦 用晒就冇

想自殺or做生化兵

型lor 吹牙

已經用曬
仲要買唔到新

忠烈藍絲

政治問題

武漢肺炎係黃屍作出黎呃人架
我係唔會上當既

屋企個藍絲廢老話洗唔洗咁誇張

返用

去左好多間都係得d防塵口罩買

我老母：上帝自有安排
安你老母，口罩買埋俾佢都唔撚戴

就黎用曬